覺唔覺啲人死攬miss pun同email好on9?

一句講哂Miss Pun同電郵柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

唔覺

真？

［平日］
藍絲：我唔知，我睇唔到。
黃絲：人一藍，腦便殘！

［有咩事］
黃絲：我哋要學藍絲！我唔知，睇唔到。
藍絲：人一黃，腦便__！

靜靜地咪算

小心俾人咬 cctai手足好惡死㗎

大波就得啦

不割蓆

香港無法治，正義要靠自己嚟實現

護住你先 cctai班友癲架